記者朋支入一入黎，警謊記者會提問區！

其實警謊記者會係TVB播會有好多香港人睇
同埋愈少香港媒體去問大陸媒體就愈多
好多香港人比佢地呃到好通透
有時記者既問題唔夠尖銳
所以係到集思廣益
2樓係提問區

引用回覆提問區

防暴警成team人開微博，分享前線打曱甴生活

個撚個辦公時間開微博影相打卡呃like係咪而家警隊風氣

班狗OT錢究竟有幾多

好多片市民明顯地睇到班狗現場情緒失控
五個月以黎高層除左勸佢地有無試過做咩實質野去阻止發生

原來大家無野想問